我懷疑我間尖room好多人係做狗

咁我間尖room前排d電視都係播ViuTV同港台
唔知點解近排全部變哂cctvb
同時我個間其實好近狗屋
有狗並唔出奇
轉哂台突然諗狗隻數量係咪比我想像中多
做左成年幾差唔多樣都認得哂

鴨記買個遙控幫佢轉台嚕

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我都覺

影d正面相

灣仔P?
有排朝早去成班都係狗來

呢期應該唔得閒健身

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

9點打後就會出哂黎
我個間開24

做得耐都認得個樣
尖room話唔定係狗隻集中地

有冇人同我一樣次次十點都唔嗌

幫佢地轉返有線同viutv
直接刪左tvb

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

轉唔到台 屌老母
諗緊平時只操上身唔操腳個班係咪狗黎

偷聽下佢地

點解
下次偷聽下講咩就知
定會唔會係海關

巴係邊間

深藍區

好近狗屋
如果真係有都唔會多過狗隻
上次有幾條友轉台去cctvb
唔知做乜鳩

好想知如果佢地淨係可以睇有線同viutv會有咩反應